鍾意咗個唔應該鍾意嘅好朋友，點算好

Pish

如果我

如果驚就即係末夠鍾意啦. 鍾意就去馬.

會冇朋友做